[I/A] Puzzle & dragons (334) 禁止一切撚新手/反扑姐行為！

基佬勿入

原來Blog姐有moon post
唔知會唔會有係度留言呢

好彩我唔係基佬
星奈光就入唔到黎喇

有二五PM BLOG篤灰

求大量防綁大血撫子
235134597

唔係你我都唔諗住再搶，為左世界和平冇計啦

我先係保護基佬嘅和平

非魔王入得喇?

黃還黃，內容廢還廢，兩回事，最多寬容啲

新降臨有火車隊抄味？

有豐富嘅廣告內容等緊你！

作為佢忠實fans就會留意到佢成日借d意串林奠，咁都俾人屈係藍，我幫佢屌曬你地老母！

2021喇仲火車

用炭仔好過啦

新手lm

扑姐緊要啲，唔得閒理佢地

樓豬知扑姐moon po想博上位cow扑姐
大家唔好中佢計

基佬應該根絕 你仲要保護佢地，呢度只需要block姐教徒

咁有冇隊抄呀

今日應該冇料喇掛

block姐邊駛cow ,平時課下佢個plan同多d禁佢廣告睇賺錢已經上得

睇係睇廣告 唔係睇佢d廢文

我係冇火奶刀既廢柴

乜blog姐有mon post架

扑姐都畀人話藍究竟有冇睇過佢po乜架 出嚟搞笑？

有二五篤灰

暗式輕鬆

啲裝咁難跟cool池食撚左屎啊？

次次撐完扑姐都有好運，不愧係我女神

我覺得佢啲post點都有料過con佬，條友冇料又跟唔到進度淨係識吹水R view數

我咁打

冇課blog姐最貴plan
唔好話自己係香港人

儲圖鑑？

搞分化 blocked

其實con佬姐係邊個

木屬年刷呢個降臨就梗係為左隻道中啦。。。

唔需要知

好有道理 你用咩隊

有無人知blog姐有無魔王

上po咪貼左招人刷，矛人理我我就去街場算

你分到咁細邊仲有香港人

po多次 我好似全部跟到

Lm

藍屍先反block姐

啱

乜前一兩個post唔係有人話佢有咩

三人協跟唔到

跟到A

即係佢公開過自己acc?

又有得刷防坐

都話神器龍第四彈

我講財窟

正

我想個小菜咩事同con佬決裂

想知

十分鐘隻極三

過到一次就唔想再打了

探索extend一個月咁爆石黎做乜

幾時好似白貓reset關 比人重新再打去拎石

又比人撚

練隻滿技本體

無刷到水喇叭，唔夠升，掉喺度等下次升

same，等有得刷喇叭再升，好難打

第1層成撚日卡心

終於有0體寶玉

今朝先係twitter見到有人刷到虹寶玉1000隻，其他4000幾

讚

where，9HO網見唔到

唔反了

利申GAY

差頂帽
艾倫鎖匙得唔得

1小時⋯限時⋯不了⋯

太易玩了

本身諗住食石刷少少 好彩冇食

3hr

招威嚇幾時用

我懷疑冇乜人想抄

咁不如直接派

算快啦19分鐘

咁要懶係困人係屋企

未開左財窟比你刷

防座有得刷？得返30..

第一關用香奈，第三關用火埃

我無貨了，買左10個，咁就25萬mp

我靠抽蛋

抽完物語升一升都用5、60粒遲啲刷財窟啦

我都想靠

等緊sgf 補mp

我抄巴哈

之前聖誕又唔刷
依家一冇又叫春

完全0課版

抽蛋師幾十pack咁抽，刷幾多都唔夠啦

有冇巴打可以借蘋果具土

仲諗住上個月刷左倉喇叭可以輕鬆下
又要刷亂入

有冇2人隊

Block 左個武滕遊戲算
睇上個post 又bleach 又神器龍第四彈

咁你會慢慢越BLOG越多人

未有，可能未必有
上次絕壞滅都係得隊要人手轉珠嘅麻煩炭隊

呢度d人好股滑
冇疏屎都唔好信

有冇1人隊

真，除左我都冇幾多個正常人

你講真係特別有說服力

三人協伏撚到

#77

呢度啲老c fu 成日fake人

刷左十幾場0伏

係啲路人太伏

我都係汁牙扑d口水尾

叫遊戲大神carry你

由每星期派20粒改一日一粒石,你老味

咁LOCK姐咪SOURCE

刷左幾百粒都唔夠咩
又唔係隻隻要用

建議大家唔好扑柒牙扑
呢度撐扑群組黎

有冇隊抄

本身單人好易打
驚俾人report冇入場斷
諗諗吓都係斷一場算

今日無料...

有新野抽未 巧撚悶

知道2021木屬年就ok 有木就抽 唔使睇料了

木屬簧龍比人fake左去追

利申 抽左10幾下中

磨王

冇時間刷左80算係咁啦

9ho個陣冇刷到喇叭先奶野

=.= 全部現成有 1場過拎石先

財窟都有得換喇叭 刷啦

開未

block姐肯定成日偷上黎.....大家搵到邊個係block姐未

探索係咪冇亂入啦

笑左 開多成個月

屌牙 扣起左靜夜咁托柒

我就係扑姐 你地好

百花2仲有寫有一定機牽出喎

機率

想同你做愛⋯⋯

打寶玉算了

想問下自己拎隻出黎做第二邊既隊長同用人地個隊長有咩分別

白虎食回殺
除咗2，6用重力之外其他都係轉珠殺
第4層開buff 慢慢打

A 無爛仔

下星期

睇佢打得易到

自己拎出黎果隻咪可以鍾意繼咩咪繼咩

第4關點打？ 完全無火珠 心珠

隻王兩野死左

光式

走火

係唔係唔可以打

咁繼續刷先

用血章啦 唔夠血

冇暗平 有冇代用？

得細冇大

我第三關用火埃個威嚇4回，頭一回打到佢根性，之後個幾回合空轉，等4色跌珠得返一回入第四關，要回血有需要就開妹

仲有其他隊穩過呢隊，你搵下

武裝繼啲撐血或者盾
炭隊要頂到呢吓

係wor 可以空轉

咁阿妹都帶加血貓

個綠色野要打幾多次先跌

暗平係邊隻

9ho果隻既話 求其一隻水屬短cd/吸收技就可以

打咗中間嗰隻先，系統會幫你殺埋另一隻，呢隻超根剩低佢唔會發嬲

12場1隻，睇埋twitter啲人都係差唔多
應該10%

我打咗一場已經跌，我仲以為好易跌

易過雙跡龍好多

ok

試過淨係打中間跟住三個一人一下秒我

我唔撚想知啊

Thanks

呢隊有冇野要注意？

我16萬血

打剩兩隻

2隻唔對type 好難拉血

10%
廢驚隻野又樣衰又成粒鼻屎咁 嘥9我時間心機去打佢返嚟

用豬頭唔使煩

記得轉L解lock外應該冇
btw繼承位全部可以隨便 我亂繼的
第1turn跳到式神技 同後面有關要破吸就夠

無隻大罪龍有冇其他可以用

入場版面冇9粒暗/冇天降咪收皮

原來你堆到172800以上血頂到

有加攻技既求其一隻都可以 留意返夠唔夠skill boost
冇睇資料唔知隻王脆唔脆最好入隻有貫穿

用走場大法先

有無人有level 1 杯具土借黎拮下

好似會
帶返招陣比火埃就可以

搵唔到代用

第1關用第4隻拖? 定幾時先用

有冇清可以交換依隻俾我

用多3分鐘當多隻喇叭ok啦

你地點知扑姐有moon post?

兩個老婆入隊

跟得足

大家好我是COO 就關撚左

佢未開聲已經熄左

清快槍手

好凍 攬實我

佢啲隊我覺得都ok既 好過唔少日本仔 易用少少

其實有邊個pad youtuber 係連登仔唔反？
唔計日本仔

大家好 我是cool奇

唯一敗筆係要入果隻刀佬

唔係反佢
不過佢組個D隊硬係覺得冇乜效率
竟然要抄隊點解唔抄隊勁D?
只能講佢D組隊思維滿足唔到呢到D大神

常暗

扮睇唔到

火埃無未超轉生版，但望到火埃啲排到亂曬既覺醒就唔想追

你地呢兩日少咗互flirt ，鬧交豬黎呀？

常暗真係世一
同我有得輝

車厘龜

亂砌的
繼承位全部都唔需要用到

抄呢隊

請尊重，謝謝

請尊重我，謝謝！

收皮感謝

支持

水箭龜

係youtube就車厘龜
係連登就水箭龜

姐係邊個

扑姐有流出過咩？突然間咁多人爭住奶既

潛覺係咩

乜你仲未聽過佢把聲咩?

把聲勁溫柔！

前2 尾2 6防坐
中間兩隻冇食

火埃繼解lock有暗既陣

真心無喎我仲以為d人齋J佢個blog都射得出

link plz

唔好意思喎
我驚比D扑粉追擊

話晒佢都咁黃
唔好搞同路人了

參考咗ching嗰隊 好穩

咁就暖d架喇

你認錯人
明明把聲勁溫柔

你咁多垃圾君

準備打第一次表魔門 除左要打死對面同唔好死之外,仲有咩要注意,手持火車同碳隊

物以類聚

關野有咩要注意 好似成日畀人lock珠 會唔會卡暗珠

用炭狗過左

最尾個九宮+1 siu4

第一層暗式變身 開火龍女卡解lock雙色陣推1turn 打到中間落超根再轉兩色秒

第2層persona卡解手指破吸 開繼咗壞埋嗰隻垃圾 再開綠谷推兩turn

第3層開火埃暗式

剩低求其打都贏

冇火龍女卡 再砌下先

火埃隔離個隻咩黎

惡魔使

有幾關都唔洗3串暗 好易

探索係咪要一關打完先可以打第關
唔可以直接開百花？

用黑龍裝招技直接解lock 10暗珠

第三關好似唔洗解lock就咁轉一下清版就得

係 打%傷

天降會收皮
不過冇mtg卡或者火龍女卡可以搏吓

再聽多次先知原來係個咩皮建議扑姐搞披床

可以直接開

新降臨第一層好難回到滿血

一抽中

神原咁大隻炭隊隊員又冇人講

炭隊又俾人漠視

人唔笑。。。。。

上限夠回唔滿一樣死

有無巴打借隻減攻土/青龍/gunho俾我打百花

ID 476150163

搵人協力啦

點解

協力兩倍血 你話呢

三人協？

2人協力 2邊隊員血量係加埋計
不過冇超覺

如果咁都輸 建議你唔好玩
留返啲錢睇腦科

不過冇人帶

得一隻無屬版係進唔進做暗好

要識轉珠（尤其第二層）

依加2人協多數係d人左右手協

咁算啦我都係繼續研究下一個人點過

有用咪進 要用番無屬最多咪退番
還掂又唔駛用啲咩貴素材

都係 進左試下執埋d裝入去打先

呢隊快穩

咁樣仲差1sb先即變到

無2隻垃圾君 其中一隻換暗果隻大罪龍得唔得？

s 章

輸左 聽日先再試

垃圾君真係幾勁，要換了

暗式無大蛇=玩鳩自己

唔齊裝用番炭狗算啦

無宙斯件裝

大蛇又暗屬我第一時諗起學園大蛇
Load兩load先知你講緊chris

又半價 無人講

用本體一樣

少個防綁無所謂？

全關唔綁唔封技唔轉屬
砌好15sb機操食6防坐繼好重力就贏硬

打左廿場先跌中間

喇叭埋尾

我都係唔夠sb俾Chris佔左sb位

開新帳用50000金刷咗刷
半價都只係換得5隻防坐
同6、70隻聖誕龍

冇追po半日就咁多人屈我扑姐藍
即刻同我跪低認錯

打咩刷+蛋好？2萬幾粒洗哂啦

魔廊or裏魔廊

咪係，有晒證據證明佢係黃

第2關死撚左3次

單人炭仔過
用撫子3人協9下9下又過左

打新降3協符碌一場過，但係踩住隊友上
隊友a用炭saber, 第一關輕鬆追打搞掂
隊友b第二關開左風神2turn技，但係隊野太廢打唔死仲俾對面啪死，我就執死雞
跟住隊友a仲帶埋蓋掉落技，但係打暗印根性啪死左佢
佢地兩個墊住我入boss最後贏埋

追返po 先知扑姐有mon po

我撐你㗎扑姐

Bob姐我愛你
好想同你一齊專珠！
好想同你做愛呀！

不過你啲攻略真係好廢，建議出少啲

隻大蛇用嚟做乜？

屌勁非1pack 1八九
跟住唔憤氣 課多30石 中左1 撫1神

走啦你性騷擾神聖嘅扑姐

有撫子已經好好

把聲咁似弱智既
頂怪錯咗Bob姐⋯
原來佢已經好叻女⋯

根性隊長擋第3層14萬先制
唔用大蛇可以用盾擋都ok

哇，之前位巴打形容做三十歲西口西面聲我都仲半信半疑
果位巴打竟然可以用文字形容到一個把聲

幾多分有出聲
唔係得皮休老婆講野咩

打左10場表魔門 最高紀錄係去到第6層比獅子秒，其他9場都過唔到第2關，有幾場仆街到 要轉0c 個板面有1半都係同色豬 完全分唔開 ，YouTube d撚樣仲話易過列界

好撚想要85抽撫子呀

把聲咁似key落去咁
啲語氣勁奇怪
完全唔似對話 似扑姐錄定
扑姐見到 可摸耳又開個fb po講

練下先啦
打熟真係易過食菜

你第二層應該開完破吸就可以秒
壞理留返第三層開威嚇
第四層先開綠谷解debuff
隻惡魔使仲可以換新暗埃

要打幾多次先打得熟 我連第一關都唔穩，成日唔夠火就收皮

你點砌啊 火車炭都過唔到真係要del game

真心要del game 用火車衰撚過碳 入場直接跳唔起比人轟出黎

機體冇問題應該 係機師太撚廢

你依隊夠火力唔洗用稻姬啦
換隻轉直心既過第三關
對面搭返炭就得

同埋打尾王最好有3turn屬吸+1turn破吸傷

稻gay偷佢有大抗同佢招技都轉到心，頭先都係靠佢過，唔用稻gay 用邊隻好，點組先有3turn屬吸+1turn破吸傷？

魔門抗廢冇用 防毒已經夠 防眼鏡都唔洗
你有抽鬼滅用香奈乎仲好
有sb有威嚇有直心

火印繼隻有2turn以上屬吸已經夠
同埋你繼武d位都要再執
貿易商食唔到炭仔隊長技
你比個上三武佢係廢
火印主動技cd咁短你繼個豐臣武一入場就跳2技又係廢左

唔該巴打 原來錯咁撚多野，但唔係有層全黑幾turn咩 冇眼鏡點打，咁我火印繼豬頭？貿易商繼咩好，如果中間開左火印 驚儲唔切屬吸技

43歲都....

你有用加珠武的話天降火珠會係加珠實分到
加埋炭仔技轉火珠只要4粒火就殺到左右兩邊細機械人
留返中間果隻消1com等轉轉轉同眼鏡完

屬吸係尾王先用
18層打機械人可以儲技

橫排/加珠武 cd長d唔好咁易跳到2技就得
最好就神滅爪/邪鍵

撫子隊如果打魔廊冇樹鎖係咪唔可以入妖精王？

好有港女句句hea覆既感覺

咁依個肯定啦

想問天導刃青龍勁係邊 見個網評分評佢T1

下 聽佢把聲打飛機咋

炭個隊無轉生火埃

lm

係真係你問題

原來已經有用pass章
嗱 你下載pad helper
打路西法》cap圖〉開helper 》模擬轉珠
練到熟先返去pad殺

魔門係易過列界喎

唔係當面採訪
係用whatsapp錄音傾，間唔中覆一句，所以先咁怪
真實把聲唔係咁，又好聽又溫柔

隊野仲勁過我岩岩玩打魔門個隊

頭先兩件7 頭新手血得14m王關一入去就出返嚟 真係好慘

好彩前面佢地有帶解lock 有少少用

14000000血

有人妖王同撫子不過冇其他合作木寵
想請教下換唔換新春狩獵姬好

原來係你

谷到上18萬血超轉生一樣過到

刷埋希石再試下

無妖精王 無樹鎖 仲可以點改

獅子都秒到人

第三層有先制 第二層版面冇9粒嗰陣都係要開技

差個裝 試下先

如果打魔廊冇樹鎖可以點改

隻神原未進個版本仲好用過義勇

換

跟到B

我邊度搵九粒火

5pack物語得6隻七星以上 cls

用衰左唔用天狗

咁剩低一個位擺咩

第一關洗唔洗拖

開技都唔係開壞班
關咩事
依家講係壞班留返3層開

我第一次打係用情彩第一次過個陣開心到
宜家入場散步咁
第2關真係考轉豬力，其實唔難，就算要0com其實好多時郁少少就過到，唔好比佢個版面嚇親
最後如果你有數珠應該唔難，最簡單係將同色拉哂去其中一邊

留1粒火入呢層 變cd2有2turn俾你開炭
或者第1下唔好打過半 第2下先全力秒

轉珠教室轉得多真係唔驚 以前都要轉出去模疑轉 依家數珠就轉到

因為冇可能留到粒火所以唯有第一下留力

點好用法 隊長技唔係義勇多1c咩？

有輕減盾

頭先打三協 有人食兩石復活

中間係咪都一樣入4真菇？

依到唔夠珠唔開技冇盾下層先制十幾萬喎

係 再掂隻水時女

依關係咪開左火埃先之後開香內 然後拉走一粒心珠

請問呢隻綠色既龍係咪100%必出

係，我打一場出左，100%跌

大家早晨

係 如果打法跟酷奇

過完依版打下一關太大力儲唔切珠死左

ching rip

第一層你打第二下只需要兩色
留暗珠打點都唔會唔夠珠

而且壞理技係威嚇加回
都冇轉珠你點轉暗珠
除非你隻垃圾唔升技

Whatsapp錄音 咁唔怪得on on 9 9啦
支持扑姐

279543480
想搵炭繼上三武

食2防坐啱啱好入第3層先會跳2技

咁撚sad
撫到子未？

早晨

我0% 又撚新手

撫子根本垃圾 用過一次唔會再用

我吸左你d drop

不能認同更多

可唔可以代打

有無清幫幫手

得一隻好似真係難用D

唔關事 一串天降可以走火 冇樹鎖仲要玩到成隻狗咁

追完兩隻先發覺冇雲魔女同樹鎖根本玩唔到

呢個真我都係兩隻都冇 連嗰隻待魂垃圾都冇

火木暗屬都冇抽到

垃圾閪驚

自己唔齊隊 話隻野垃圾
天降一串 大把隊都會走火啦

至少火車唔會走到落魔王斬殺線

睇佢打好輕鬆喎

齊隊都唔好用
3隻LOOP技都係要轉晒成版等佢跌火木珠
無得求其2C等佢自己GEN出黎
所以走火率高好多

唔講走火, 唔夠珠冇9筒做貫都企咗喺度啦

廢佬

我冇坐大家樂好耐了

終於過到

隻王係咁開技打就得？

係
磨到半血以下
一個九筒都夠秒（唔係水屬嗰陣）

夠SB同有威嚇裝炭隊打呢關真係好簡單 暗式轉到手殘

負評 1場跌中間

有無巴打有「天下御免的大盜・石川五右衛門 (4470)」同「神門之狛犬姬・千里 (5547)」希石 有多可以送粒俾小弟新手thanks~

ID 425 285 120

隻野有用？

打盃向隊長技
未有無天降章可以留一隻

到底應該點開百花2
所有主寵都冇覺醒

走火？

本身唔放木加珠就因為一round唔死 呢家一放就走火

我再執下

固傷追打乜都死啦 最緊要控火

有冇好友加 火車繼追打
我id :177610345

打左十鳩幾場裏列都冇亂入

#38

首先隊員唔使落咁多齊色就得 愈低攻愈好
反正你道中同boss都係靠追打過
頭尾隊長盡量唔好升lv 繼降攻擊武更好
想更易控火就混搭唔同隊長 你青龍食晒兩邊隊長技又係易走火

True

打3協d 人第二關死哂唔知做咩唔用破吸又唔pass 綠色果隻野有咩用？

埋單抽齊都係得1隻戰場原

關升技關又話必升技嘅 打完升都無升過

唔記得開返育成mode

頂 真係唔該巴打

唔係用1lv超轉生青龍咩

下 尾關要600萬固傷喎 咩料

發現阿妹繼新9ho火個張2血2回卡幾好用
打新降又+血又+回
9轉4粒火+1轉心都回得起

超轉生青龍咪水木暗300萬追打

唔該哂熱心既巴打終於成功進化到

係囉咪就係你講完先睇到佢用錯囉

戰場原得兩隻嘅話兩隻都留本體進前進後各一定係進一件做裝好

笑撚死 最基本既超轉青龍都無學人開百花

講緊表列界喎 碳+saber真係有驚無險就過左

點解秒唔到 吸火 打唔落95%就比佢秒左

分唔到你假膠定新手

真係打唔到咪磨隊磨2粒鐘

個個都打緊裡 你講表

好有趣

新手 回鍋左冇耐 你見我未打過就知啦

炭隊 你拉4粒有盾咪唔會死

打唔到咪算 輕鬆玩 你估個個魔王咩

等陣做埋野再試 我應該冇拉

上YouTube睇下人地點打 留意某幾關要注意嘅野 正常教幾次學費就過到
更何況過你隊炭隊要過真係唔難

ching要睇清楚個隊長技寫乜

我琴晚係見佢反正吸火就唔撚拉

第2關想請打手 諗緊用防封 入去開技轉2色過

佢隊長技個盾條件係跟'最少四粒火'
你唔觸發個盾梗係死

無預佢一開波就秒

防封無用 佢第一下封你覺醒
第2關down個pad helper入到去 拉完4粒毒之後cap 慢慢諗黎轉啦

原來真係有新手

封左覺醒 防唔防都無用
不如認真開個app 練習下轉珠啦

我一抽千石撫子。。。乜咁易㗎咩

屌你老母

證明真係一抽

勁呀

其實我ac 1字頭 當年初中日日上堂成班玩到比老師收手機 日日朝早同班fd打超金，邊個中暗天大炮，佢一轉豬就打電話搞鳩佢個陣仲on9到爆石走堂刷石川技，到左高中就成班慢慢冇玩，我印象中出執行者已經係我玩既後期，之後就慢慢冇玩 個玩法好悶，係幾個月先on 1次抽野就off ,直到舊年遊戲王 返黎玩左2星期，今次肺炎冇野做 一玩就玩左2個月

火車難民+1
撫子難民+1

得啦得啦，好羨慕

我同你差唔多
轉珠教室都仲係要出去定石試先敢轉

易中過6星

一劈補返三隻新
單吊89寺

依家個感覺同n年前要用光埃轉5色咁撚難

琴晚一抽
又中
第三隻...

肺炎正面帶動手機遊戲產業上升 之前0課 依家一得閑就想課 2個月都課左千幾蚊
屌那星

證明埋齊隊得唔得

G但係我無玩過木隊，亦都無乜嘢木屬可以砌，所以都係升做武器算

成班歐狗

用防封章係有50%機會阻佢封技既....不過都係建議練多啲好過
數珠，之後睇下啲珠分佈係點之後連住消
我同你一樣都係回鍋一排，覺得隊伍啲要求高咗好撚多追得幾辛苦，但都好玩咗

原來真綾配忍野忍
冇人講嘅

抽到兩隻已經唔想再抽呢個pool

因為抽到兩隻個時已經抽齊

圖？

抽齊set都已經唔想再追隻臭雞撫子

第三隻做武裝
不過其實都多餘
本身已經夠哂力

咩圖
我㩒忍野個語音覺得把聲勁熟口面

唔係不嬲嘅咩

希望依度個廢老唔好又撚走人

我冇睇過物語
個個淨係講支那菜

咁你覺得自己係新手定老屎忽

以前得四秒
降臨會諗完先轉
依家係轉左先諗

武肺以前出街飲嘢
一晩都一Pack石啦

你早幾日唔係話唔追依個pool

淨買必中

我心態係上黎討論學野，其實老屎忽好on9，就算你仲長時間keep住玩 但都冇可能抹煞其他新手既創意，老屎忽可以證明你下限低，但唔等於上限高。更何況我冇玩咁耐，算係有d基礎既新手掛

加2pack

分分鐘2,3pack

兩個必中補哂窿窿？

必中撫子 戰場原之後抽埋2隻光同垃圾君

依個真
依度啲老屎忽文化真係唔要得

成個pool差隻手

我唔飲野 我晚晚做完運動就上床訓教

好有米

好窮

你是高嶋日文字嗎

咩黎

你嘅上一任

下

扑姐簡評六星限 我講

懷疑咗好耐

請睇扑姐新po

唔該扑姐

鍵勇果期有位巴打
課得幾狠下
之後追火機追左好多劈
情況就有啲似你追火帽
不過你都冇佢咁誇，果期佢次次sgf都抽一版以上
之後過咗一排佢就消失左

我真係得式神先課得多咋

重點冇講
係因為俾依度班老屎忽撚同恥笑

原來你就係高嶋日文字

但係之前呢度有巴打話佢喺第二個po比人起左底定點

好似隔幾星期就10幾Pack咁

抽番一對就完滿

唔係咯

其實正路依度都會叫人追先嘅
不過都好多巴打見到佢抽咁多劈唔忍心叫佢繼續抽

諗緊留去換零/玩龍
未齊嗰幾隻
但最後個星期2粒幣
都唔知點換好

我係咁比三_ 叫我係咁課多幾pack追

真問多兩句 一係畀人笑 一係冇人答

你玩耐啲就搵到自己個節奏
反正你課幾多都唔會夠班大神黎

咁你聽唔聽得出斧乃木係早見配

換多幾件玩龍零龍番黎算 唔再課咁多 勁後悔式神課咁多

最後嗰星期 灼手神 碧龍 未有極醒
碧龍可能係木屬年強角

有啲老屎忽冇乜必要都要串9人

果個人態度正確
自己唔識用腦砌隊 搵代替品
就課到齊人地啲隊為止

其實之前都認唔到
聽慣左雪乃 蝴蝶忍把聲

打算換曬碧龍反正最後一星期無野勁

六星冇乜留意
不過早見把聲都好好j

有魔王咪唔後悔

表魔廊都未過到

都不失為一種方法嘅
同埋代用始終都差咁啲

表魔王不屑打
我直接攻裡魔廊

依家有時打魔門都會失手炒左車練熟d先打魔廊算

想問點解咁多人隻撫子會繼朱雀武裝？

依到文化係咁 可能一開始係玩膠 後尾變左係咪都串，但唔係個個都受依套，真心講 如果要整頓下個文化 真係要身體力行 ，玩膠都唔好係笑人 串人為前題

齊隊嘅表示完全唔覺得撚子勁

抽左1pack 全6星

追咩？

之前40抽＋2必7星冇垃圾君，神原，班長，忍野

要罷課
無良到

識玩一定雙炭入苦子隊

防綁、SB打魔廊第一層必需
朱雀相比玄武仲多一粒火加珠

天降既火加珠可以用撫子招技轉成木加珠

哦 我仲以為咁95搭8 原來人地咁有諗法

呢套野大ip黎
你慌少野
你自己google下個聲優list先

睡魔女武都係一個選擇

其實個padr 點玩 見你地話減半換野 down左落黎 但入去打左場 發現唔夠打

唔係執珠咩
打咩野

見執珠彈左關精靈王出黎 咪諗住入去打 點知第1rd 都打唔到

唔好打你當pokemon go嘅低端版咁玩就得

好 仲以為要打先有野換

好似執夠各幾十粒可以換+蛋果啲 唔知fake gps仲work唔work
總之行嚟行去 掃一掃 執珠 我記得如果連住執得多 最後1-2粒會double
Hold住個mon掃就得

每日 0500 1100 1700 2300 會更新
平時行路撘車都會
掃珠 連續掃到第8粒 之後嘅會x2
基本上就係掃珠 換297/防挫 唔會打佢d關

係咪可以用金幣reset想換多d防坐得番50幾粒

可以reset
依幾日半價換 都抵刷

好 一陣刷下先

係，但你預用曬50000金幣先換得7、8隻防坐
聖誕龍會順便出好多

想睇下物語套野，要點入手

之前討論過
其實抽蛋都有技巧

結論係點

化物語開始睇

追近套嘢啦依家
依個pool反應好似熱烈過我英

食幣刷珠刷聖誕龍關
得閒入下去攞幣

傷物語 > 貓物語（黑） > 化物語 > 偽物語 > 貓物語（白）
傾物語 > 鬼物語 > 終物語 > 囮物語 > 戀物語
憑物語 > 終物語（下） > 續・終物語 > 花物語

時間線係咁

但係我會建議

化>偽>傷>貓(黑)>貓(白)>傾>囮>鬼>戀>花>憑>曆>終>績終

利申前兩年先補番 睇到停唔到 用左兩星期睇哂

買左餸一陣同mt打邊爐

乜咁多多到咁無乜動力立即追了

女已經贏左啦⋯⋯
我英話就話hit但幾低齡向下
同電車俠一場下場

今次呢個合作係有驚喜
好少俾pad搵到d合作其他驚冇乜試過
營收左廿億
希望山本哥識諗
搵多d呢類合作

3人協有雙跡龍打

基本睇左化物語先
你中自然會煲晒

睇完化物語你起碼會愛上堆七星女女先
個個都好有character

我好少一次過抽哂佢
兩隻連續六星即quit game 再開
七星即刻食氣流連抽，最好運果次係鬼滅有劈連續五六隻七星

今日果pack 十二抽我重開左四五次

唔知其他ching 有冇經驗

我依家都開始追
Let’s join

聽完語音覺醒都覺得好正

學到野

物語是神

不過單吊真係冇乜方法拆
但個人經驗之前單吊都係last 一抽先會中

隻穿山甲好似無乜用？

好似幾惹味

單吊係唔抽一輪之後過幾日再抽就會一抽即中

木屬是惹味

唔係 不斷課 抽到中目標之後停
咁你last一抽就會係你單屌果隻

木屬是爺味

群魔亂舞

無限木製

雙公廁入撫子點睇仲有sb 水轉心

兩公婆日常

想問下 幾時有0體蛋龍打

想求撫子繼玩龍武
ID 399406260

依家咪有囉 不過睇左幾日 成日都朝早5 6點先出 on99 同埋無蛋龍王 不了

打飛機

通常都隔好耐
起碼隔一個鐘
隔一陣就抽好大機會都會又中伏
同埋通常唔諗自己想要咩
就好易一抽中想要/有用嘅野

玄學
我不嬲一次過轟晒過去
後尾有野未抽到/想追 就會慢慢抽 一日一兩下

不嬲都係每分鐘第3秒抽蛋

又撚人

。。。。。。。。。

雙跡龍值唔值得升黎入撫子隊

佢係鍾意屈我

值 入4隻

要中可以一抽中架啦

佢係鍾意你

有冇寫開app巴打知唔知道佢隨機gen嘅數據會唔會係base on時間 即係抽嘅時刻

唔好講到咁白啦

唔撚掂啦依個 當年未有鑽蛋就8成準，依家改左了

之前都有講過招技可以loop
問題係啲技有排升

屌呢個都市傳說
我記得個fd抽到隻木奶咋

唔係都市 堅係8成準 我當年都抽左好多金

我淨係鍾意扑姐

我都鍾意扑姐 大家一場襟兄弟
唔好再追擊我啦好嗎

似乎真係gay 所以J擊你

中好野果陣咪準
唔中好野咪唔撚掂

你都喜歡扑姐嗎

冇話好唔好野 但8成金 不過奇怪地重複率好高

仲有個傳說係望住kosuke張相嚟抽

我想奶佢眼球

係咪有人想整頓下pad post既風氣
係咪有風紀

例如？

我記得有條片見到佢碌野勁大碌

Pad po多gaylo唔係假

圖呢
唔想打攪伯母

唔該哂巴打教路，頭先放鬆心情打同執好哂武裝，1場就過左，最驚險係尾刀boss卡豬 仲有4成血 得6火豬 好彩都打得死，成隊三頂火帽

D武裝放啱位之後勁順

不過應該係我-6打火屬，撞水木可能死左

作為一個抽蛋師
課金係必勝法

魔門對炭隊嚟講真係easy job
打慣打熟之後真係易到冇朋友

N年前係某次村井既生放送到
唔記得邊條了

休養返幾日就打魔廊

最後一層，撞光先慘

撞木最慘

木磨下就可以解決嘅問題
光有機會會死人

死變態

super

眼球有圖嗎

隊型呢

我未課最貴個plan儲緊錢

又老屈扑姐
扑姐快啲開fb po澄清

我冇講任何野 不要對號入座

幾時防坐半價 得返幾粒

伏到仆街
我都係想攞果一石姐

聖誕咪畀你刷咗

唔要哂時間刷我要用MP買

喺度開場得唔得不過我唔記得點砌隊

但半價咗，10萬mp都係得8隻

等緊開sgf最好有樹鎖

隊友火帽碳，gear咁配勁順 要乜有乜，3上武carry左幾次卡豬

撫子入妖精王屌打

想升下技 可唔可以讓隻入隊

我地課金戰士無野多 係石頭同MP多

打左幾次場場都有人唔帶破吸又唔pass係第二關自殺

望返又就黎爆MP
唔賣得D垃圾神點會有box位

397 758 716求-sb火車親友

吉我嗎

唔可以

如何升剩幾下技 廿幾turn咁 入場變到身可唔可以

我覺得你好唔尊重撫子⋯

真 身為老屎忽 連公廁喇叭都唔捨得用

我想升4隻但係得50粒木喇叭 想慳啲使 升晒入隊

SS級隊長

其實我唔係好記得撫子個故事睇返wiki先醒起

直接食彩虹喇叭

彩虹仲少

渣ga

我回鍋冇耐

仆街有人唔帶齊sx 第二關封十turn 3條友on99企喺度

又9up

回鍋肉

炒完又炒隔半日回鍋

都明白 今期課物語貨到痴左上左癮咁，但都係追唔到第二隻撫子

我都好後悔課物語課太多

仲有
唔解覺入第2關 封10 turn
中間有關1 turn超闇
啲人仲轉成版
求其1 com比第條友轉咪算囉

有咩技巧？

你睇上面

唉屌 唔想再打

第二劈搞掂
留石富士見

全集中 鑽之呼吸

知道咗個技巧，山本會唔會執笠⋯

今個pool邊隻大獎

做乜大家都咁上心撫子 講明木屬年，撫子先第1隻，就好似出完碳 即刻出火車咁，抽唔到咪抽下一輪個隻

臭g黎

搞掂咩

撫子＝木屬炭，黎緊有隻木屬火車比撫子入隊

本身單吊緊89寺

即係撫子都只係嚟抬轎

所以山本出左個全鑽pool

你哋抽撫子係因為木屬嘅咩
我抽撫子係因為佢係撫子

我係因為木屬啊
撫子都冇撚

左試右試終於過到了

沉迷賭博 等於倒錢落海

山本：金蛋觀感唔好

尾王成日過左半血後秒唔到佢

命裏無時課到有

難分真與假

大家刷鏡餅係直接刷極練定正常刷中級?

死咗好撚多次先過到 遲啲刷喇巴升技算

左右手極練>十幾門射中級

究竟除左撫子其他7星點組好

你呢隊應該輕鬆過wo 邊到唔得？

抽哂85石,依家7隻忍野,3隻班長,冇神原冇撫子,總共抽左250石到,點部署好 忍野換多隻垃圾好冇

對蘿莉無愛就攞5隻換垃圾君啦

最撚憎蘿莉 但垃圾要2隻都無咩作為好似

好過扣住5隻忍野

好撚on9 每5抽就中1次忍野

連登冇人砌隊架個個抽完抄日本仔utuber玩一兩場就收返埋

忍野咩咩

忍

砌隊18粒紅提隊

唔記得左極練添

射極都冇金

都係上utube抄自己砌隊真係好得閒先會砌

你想換咩

神原個裝好勁
撫子都要追架啦

那有錢 不如7隻換你1隻啦

單吊就話無底深潭
差兩隻我認為可以再博

自己衡量總之上親連登 一定係叫你追

睇住荷包量力而為啦
但個個都係為撫子而抽，你咪嚟緊每日用送既加加埋埋3/4粒石儲下抽下咁囉

等bob姐教

神原水隊夾自己或戰場原，隊員膽水saber、金魚

羽川翼暫時得真宵夾到光隊，最好有複數羽川入隊，大把腳任揀，但要搵隻做貫通

真宵平行雜色隊可以玩但冇乜特別
同情彩組法差唔多

男主自組暗隊或夾暗式神都勁，隊員任揀

如果係7隻戰場原就爽,自己組戰隊

屌 諗起你班仆街水個巴打狂追火車 好似最尾都係冇

Btw 忍野忍偏廢

不值一提

做唔做到魔王就靠呢隻公廁 梗係追

咁火車真係勁 唔算水

2.5倍血隊長技真係唔掂

火屬已到極限

撫子無就算啦,反而覺得班長有potential,差在未出另一半

當年冇火車點做魔王呀
講黎廢

真聖誕真雞畀我拎左做印換蛋龍

換個武裝掛
雖然換番黎都係擺

差在未出另一半呢啲說話 木隊講左成年 你自己諗

兩隻有曬係無衝突⋯

虹幣換超值刷關慘過返工

果時依度都有巴打叫人唔使追
我覺得依班先係水人

真叫你追撫子你唔追
下次打龍王你跟唔到隊唔好怨
投資有得有失

有人話係弱版炭唔講啦

銀包無你地咁厚

木神器
估唔到等到有勁木隊長個時，木神器係處於需要buff既狀態

水隊我得1隻saber loop唔到
羽川有3隻 但無光勇者
男主試過組暗式 係幾大力

新手長期缺虹
前幾日打左5粒果關 而家先有7粒咋

要對牙介有信心

下次復刻變武器㗎喇

Lilia都好似吹左兩日

最尾追唔到先慘 好彩上次1個包就中左火車

如果ranking低嘅 刷極練順便升rank升寵真係抵

你都新手？

依隻垃圾
吹左兩日
一張過關圖都冇
手持兩隻下次換左佢

但木神器buff一buff招技我諗真係變木版彌豆子

已經991

唔夠1000rank 都係新手

隊員可以入佢架

會太勁

咁咪係囉
追唔到關我哋鬼事

極練升埋寵應該抵啲嘅我個人一係唔換一係虹幣換囉

幾時pin正月簧龍 吹左個星期

呢度啲巴打成日玩風火輪
信完追咗某隻野》無得出場》下次唔信唔追唔換》T0大流行揼春》下次信巴打了 無限輪迴

啱 態度正確

畀啲信心strong hold
木屬年你驚無用武之地？

啲日本仔當初都係咁評

唔明 點解要比較反正兩隻我要抽中為止

覺得佢仲會出木寵
點都抽定隻穩陣

魔王想問點解要刷極練升寵 用聖誕龍都唔得咩？

富士見未有木屬7星 應該會有新寵 搭撫子更上一層樓

銀包唔穩陣 盡抽啦 仲有幾日

唔係因為正月個活動先順便刷極練嘅咩

唔好勉強喇

99 體1 金抵咩？

快呀嘛
最多咪食石刷

量力而為啦ching
一個月後又玩緊第二隊㗎啦

依隻如果好似櫻chris有得直接買就好

三協新降D人用炭連防坐都唔食
係咪搏自己唔係第一個唔會俾人坐
打親都係得返自己一個

定啲，可能木8星呢

唔洗做gay佬了

點解我打完冇金coins

尾關要打死正月魔女先有金coin

終於第一次過到 打勁耐因為要磨反減傷技

夠做磨王啦

又冇妖精王 又冇降臨個隻木 真係砌到頭痛

有木弟子已經贏左一半 十隊有九隊都要佢

第一隻撫子係百石

第二隻撫子係千石

為左追多隻撫子，其他七星全部可以組5隻以上....

山本我x你

已經過咗氣先嚟追 咁睇唔開

想起雙飛係咁

仲換唔換正月魔女好

邊有人玩雜色，對上玩係上弦3加無慘 而家都收左皮

痴線 咪癲 好好地玩返炭式都夠做

仲未抽到戰場原

上3好勁

炭隊轉少少已經勁過上3

唔夠肥 開個夜神刷下算

點刷

射囉
開埋佢個錄製

射到11點應該都應該唔少

一次開十個，多開同步

得一個ac 邊有咁多個要開

過完一次冰精王之後就過唔到第2次次次打到落半血之後一個九筒唔死比佢斬殺

話你知一件壞消息⋯因為隊員問題，基本上所有人只會落一隻撫子

其實撫子隊好多問題
又冇手指又冇血量又會卡珠
用起上嚟感覺好差 得個大力

月讀龍真係好閪煩

淨係講火車可以每turn轉走9粒雜珠已經好用d
撫子指定色轉，有廢毒珠係盤面只可以等夠3粒自力轉走，火車就唔使
論全能黎講我都係覺得火車係第一，撫子頂盡排第三，第二係炭

用落最好用都係火車只係玩得多悶，想用下其他隊。

起雙飛係要付出代價

山本已經識玩
黎緊會出班隊員俾佢夾架啦

唔緊要
三隻都有咪唔使煩

3隻都有表示，火車係靠隊員先上到第一
所以等埋木屬黎緊補咩隊員比佢先講

巴打心水清
火隊已經到咗頂點 木隊先啱啱處於起步階段
根本冇得比

富士見應該有不起眼女主 新木屬角

有無阿良隊可以抄

希望佢出8星雷納德

唔識

驚爆危機

知冇睇過

無入印度神就有亂入
放咗印度神就唔撚亂入
山本好撚野

上次抽左一堆宗介同千鳥，千鳥都叫用到，但宗介明明進到arx-8但廢到一個點，可唔可以轉生進到最終決戰裝備，buff下佢

好睇
唔睇機戰睇第二季都夠

山本都唔識做生意既 隻驚9年都係果個封面同bum 搞個自訂bgm 自訂封面 買珠皮就送 咁就包你營收多個開啦

btw 引繼左去an 模擬器
點解綁唔到google 既

山本果team人個腦坐住左係咁上下

綁gmail個設定係[XXXX情報]入面最底

gay佬...
係都出隻抽蛋版艦長啦

雷納德型仔BOY喎
咁當然泰莎最正

望望先

thx 巴打

skin寵洗唔洗入兩隻？

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

入3隻係基本

入咩隊

巴打 同你一樣 抽完千石都係抽唔到第2隻

同你一樣呀

木屬無妖精王有咩寵有手指覆蓋

雲魔女

連續兩場天降暗豬
隻驚有得0血吸返上去真係好反智

那麼 我們就出發

GO

邊隻skin寵

幾時開youtube channel

鬼迷心竅課完又課

0體寶玉，刷一個鐘先

有冇單人射擊隊抄
啲1c隊好痛苦

睇完你講先醒起我都係2點

頭3隻射，輕鬆

用緊垃圾隊刷緊

而家唔課盡佢唔通結左婚買埋樓生埋仔先課咩

個隻係咩黎

通靈王隻龍之介

姐係無得短期內有 唯有繼續用花火隊刷算

抽成皮

有冇代用或者其他隊

有冇巴打幫幫手
Id 177610345

好似無，youtube都係用呢隻射
無用1c無天降隊應該都差不多姐

睇完曬啲技
真係得呢隻有合計80倍大炮

招frd子長掛戰場原
想玩駿河x戰場原

Go~

跟到

究竟個倉有幾大先會留5隻咁多

用1粒石就留到5隻

我倉已經好細，得2千6，都唔夠用，慢慢1石1石開

射唔到個D清唔洗擔心
我會射埋大家個份
有需要個陣易我

依度好多巴打有潛質做香港cool池

你覺唔覺得你浪費咗1000石

撫子隊興用邊隻貫通？

人妖王

冇
有冇其他選擇

木魔女

單車仔

標準答案：木神器

七枷社

得呢隻有
試下先

貴過暗頭龍之介隊咁多

抽少1次SGF已經50個位啦

點同
技冇副效果、有練寵位、有地城覺

4隻苦主
5隻7星4隻係佢
諗緊下星期抽埋佢之後留幾多隻

我射埋你果份

唔係講物語咩

物語啦

有無人有一粒交換

刷左2個幾鐘得25粒虹寶玉

我覺 好後悔 罰自己呢兩個月唔俾課金

彩錯鐘 冇刷 幾時仲有

自己禁其他，本日情報睇，每個組都唔同

今日過左啦 0體寶玉去到幾時？

刷寶玉個要求原來咁高

2月7，唔係每日有，自己每日禁一下望下

快同慢嘅分別
你用大流行嘅木宙都一樣得

一個鐘得8粒
但我用大花火

想就咁開技殺

大砲要幾大力先得

得3隻龍之介要抽 仲要係抽蛋副產物
暗頭任刷 光帽非必要
咁樣要求有幾高

射到2.1M就得

小號用模擬器 自動用1C隊刷都唔錯 各屬寶玉幾十粒

撫子對裏魔廊真心難打一係走火 一係貫通冇力 控攻又嘥時間貫通重要12 粒木 再加直心

真係屌你老母

撞正 木嗰隻、學問神、大國主、海王龍

根本好難唔仆街

光隊貫通用平子真子..
佢本身覺醒2 7C 1貫通
超覺係用7c定貫通會大力d?
想試下用班長
見人地放光勇我又無

貫通2.5 倍
7c 2倍

寶玉有升到9ho隻呀伯就輕鬆刷

繼落邊隻？

暗頭繼呀伯卡*6
不過就冇上面巴打啲隊咁快
一層要射兩下先死

一層要射兩下=慢人一倍

冇計啦 龍之介/勇次郎得一隻
呢隊好處係唔洗抽

呢粒無得換

唔留換垃圾君？

山本好人就開24小時啦
1日得3粒鐘
孤鳩寒

七星率如何先
唯有留返下次復刻換新角

唔知算唔算好

唔留驚遲d要用無
本體同武感覺都唔去到太垃圾掛

讀心到咁
你本身有冇愛

姐係邊隻

即係時番最尾隻阿伯

諗住各7星留2
換2隻垃圾君

冇呀 追強度

噴巴可唔可以掛隻師龍(勇次朗)

居然係佢 賣晒做mp

升左3隻

300倍光傷
點射2.1M

樓上講左話要噴兩次

要射兩次

射兩次唔輕鬆

我都未打未砌隊 諗住拎隊暗橫入場算

【隊長排行（正月／物語合作後）】

★ 木宙斯大流行等了多久? 兩年, 還是三年? 哥瑪以後的木隊, 在兩年以後, 終於起飛了.
★ 這個星期有正月及物語合作, 不單帶來木屬大流行（物語其他隊長也不差）, 還領出了屬性combo強化這個新輸出覺醒, 火力新時代!

大家自己睇路

＊註２：我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

估唔到射寶玉都有分

龍之介 同隻 5108各有一隻砌唔砌到射3下

仲有隻勇次郎 好似啱啱好

第3下用frd嗰隻咪得

有道理

原來仲有一個鐘先射得

啱啱睇完曬15集化物語⋯
睇完好想同撫子做愛⋯

BTW，睇完覺得忍野メメ有資格做大獎好似好勁咁

日本網幾個都SS級喎

有得免費換

係 總之睇路

忍野メメ，唔係忍野忍

哦 講緊個阿叔 男人冇價值

點會
3隻勇次郎搞掂

用石爆體係咪會體力累積上去，但升LG爆體就唔會？

3隻大獎仲唔高

我1000石一隻垃圾君都抽唔到，巴打你比我幸運
我2隻垃圾君都系換翻黎，10隻蝸牛直接車落去

是

我都係一隻垃圾君都冇
諗緊換1定2隻好

撫子有伏線 建議睇清楚先好j

木屬又贏有冇ching仲未追返2隻撫子

坦白講 得A

打左場裏修羅無用過了

真 入面砵仔糕黎

你話扑姐？

關佢咩事呢其實 冇追開佢唔係太清楚

bob姐有B
利申 用家

阿良良木歷值唔值換有5大印啱啱好換到

正月狩獵神換唔換好

換啦 呢個月送勁多細印

幾勁 不過用印花換感覺唔太抵

數百萬當係碎銀

好悶

戰場原都好正喎

真

點解之前未睇過架

先課得個百零萬yen
最on9既位係拎左黎課pkmgo

睇多季你就知佢只係臭g

睇緊偽物語了，懷疑男主既真愛係八九寺

輸左幾次先贏

超值啦

睇完扑姐講 想問黑櫻隊點組

嚇鬼死人..打左落斬殺線以為會gg

刷左十幾場都冇重甲龍

我經常係都殺線gg

睇到囮同埋戀物語驚你鳩都縮埋

換玩龍先

終於收工

我都換兩隻先

係咪每屬都要起碼一隻

如果無持有應該換幾多隻?

Yes

我留返三粒換零龍玩龍我留3隻算 要用先進

暫時有4幣 差3屬 之後應該夠換零龍3屬

除左玩龍零龍
好似冇其他好換

睇下有邊隻係冇嘅 換嚟等buff囉係咁架啦 一係換晒木屬

全部齊了
等buff

等碧龍

持有 3玩龍 0零龍
係唔係應該唔換玩龍 留翻

當然

依隻入唔入到撫子隊

打撚死人咩

搵緊有邊d貫通手代用到妖精王咋

玩左咁多年第一次有玩龍

發現fd list 啲垃圾君都係未進化型態

死ser?
出關都出唔到

無玩龍係咪要四甩換曬

雙跡龍?

計數諗埋下個星期既零龍

見佢得一貫

有7有10 WO, 送多3秒你轉珠

天秤係咪垃圾？

建議所有六星限最少每樣KEEP一個
（除非你用曬咁多個都唔會齊）

木魔弟

木弟子
7＋4

進後多數拎去做隊員

998

999

1000